政府一早講過好多野唔可以一刀切.黃藍紅綠一人退一步啦屌

呢條例好似劉華講咁,簡單一個道理.
條例照通過,第時審既時候由當事人決定自己送唔送中.
黃既唔該簡返係香港審.
藍既返大陸審.
WIN WIN

甩P再講